九號吹撚大咗啦

有wfh 唔怕

有WFH 以後冇風假

除非證明屋企唔安全

打風上唔到網bye